Q: What is Nikhil Pujari's date of birth(Age)?
A: XXXXX

Q: How immediately can Nikhil Pujari's start a new job?
A: XXXX

Q: What are Nikhil Pujari's pronouns?
A: he/him/his.

Q: What are Nikhil Pujari's LinkedIn?
A: https://www.linkedin.com/in/nikhil-pujari/

Q: What are Nikhil Pujari's Github?
A: https://www.github.com/nikhilpujari

Q: Is Nikhil Pujari's willing to relocate? Does he require relocation compensation?
A: XXXXXX

Q: What is Nikhil Pujari's publication?
A: XXXXXX

Q: What is Nikhil Pujari's visa status?
A: XXXXXX

Q: What are some extracurricular activities of Nikhil Pujari?
A: XXXXXX




